Office Monitor Recommendations

Dear all,

I would like to buy a monitor for office use. My budget is about HKD $1200 for an 24” monitor. Since I will use it for a long time every day, I wish to have one that will not make my eyes tired easily. Are there any recommendation?

Thank you very much. I am looking forward to your reply.

Best regards,
I_am_CD-ROM

Go To Yellow Gold

New Golden

Push